全世界係咪得香港先會軍隊巡商場咁抗疫?

係咁開咪叫防止疫病條例，實則打壓人權
成班毒販自己呃自己，又柒出國際

其實佢哋都係幫助攬炒背後係黃

無佢地真係成唔到事

聽講中央新政策係配合黑暴一齊攬炒

北韓用槍殺人既方法防止疫症曼延，實在構成歧視

九個月黎助攻大血海深仇

得市民的話點會做到拉閘封鋪
多謝佢地就唔好喇，佢地應份既

同非洲尼日利亞同級

今日仲開咪槍
開槍防疫

我又睇唔到打壓人權
主要係打壓班商家佬姐

行商場唔係人權?

用子彈抗疫